$1000上到幾多？

$1000本

1.格拉斯哥流浪 -0.5/-1 1.78 $500
2.西維爾 0 1.76 $500

留名

3. 河床即場no goal 1.72 $300

$1000本

1.格拉斯哥流浪 -0.5/-1 1.78 $500❌
2.西維爾 0 1.76 $500✅
3.河床no goal $300
結餘:$580

4. 車仔-0.5/-1 1.77 $580

$1000本

1.格拉斯哥流浪 -0.5/-1 1.78 $500❌
2.西維爾 0 1.76 $500✅
3.河床no goal 1.72 $300❌
4.車路士-0.5/-1 1.77 $580✅
5.西流即場2.5/3大 1.89 $310
結餘:$503

$1000本

1.格拉斯哥流浪 -0.5/-1 1.78 $500❌
2.西維爾 0 1.76 $500✅
3.河床no goal 1.72 $300❌
4.車路士-0.5/-1 1.77 $580✅
5.西流即場2.5/3大 1.89 $310✅
結餘:$1089

支持

$1000本

1.格拉斯哥流浪 -0.5/-1 1.78 $500❌
2.西維爾 0 1.76 $500✅
3.河床no goal 1.72 $300❌
4.車路士-0.5/-1 1.77 $580✅
5.西流即場2.5/3大 1.89 $310✅
6.澳洲-0.5/-1 2.0 $500
結餘:$589

加油

6. 史浩克04 0 1.99 $580

最後一注

要返生

同路

7. 拉魯斯 0/+0.5 $500 1.89
04無輸就買了

$1000本

1.格拉斯哥流浪 -0.5/-1 1.78 $500❌
2.西維爾 0 1.76 $500✅
3.河床no goal 1.72 $300❌
4.車路士-0.5/-1 1.77 $580✅
5.西流即場2.5/3大 1.89 $310✅
6.澳洲-0.5/-1 2.0 $500❌
7.史浩克零四 0 1.99 $580🚶🏻‍♂️
8.拉魯斯 0/+0.5 1.89✅
結餘:$1034

唔玩啦？

點解會要拉魯斯？

主讓得淺

你何時才回來呀？
我好少用tg

玩

$1000本

1.格拉斯哥流浪 -0.5/-1 1.78 $500❌
2.西維爾 0 1.76 $500✅
3.河床no goal 1.72 $300❌
4.車路士-0.5/-1 1.77 $580✅
5.西流即場2.5/3大 1.89 $310✅
6.澳洲-0.5/-1 2.0 $500❌
7.史浩克零四 0 1.99 $580🚶🏻‍♂️
8.拉魯斯 0/+0.5 1.89 $500✅
9.威靈頓鳳凰 0 $400
結餘:$634

9.威靈頓鳳凰 0 1.78 $400

補$40 即場和4.8倍

$1000本

1.格拉斯哥流浪 -0.5/-1 1.78 $500❌
2.西維爾 0 1.76 $500✅
3.河床no goal 1.72 $300❌
4.車路士-0.5/-1 1.77 $580✅
5.西流即場2.5/3大 1.89 $310✅
6.澳洲-0.5/-1 2.0 $500❌
7.史浩克零四 0 1.99 $580🚶🏻‍♂️
8.拉魯斯 0/+0.5 1.89 $500✅
9.威靈頓鳳凰 0 1.78 $400✅補$40和

結餘:$1306

下場買咩 試跟

8:30睇下

10. 奧連斯 win 2.05 $300

11. 奧格 弗賴 肯斯 伊巴 4x5 $500

12. 修安盤 斯肯+1 2x1 $300

$1000本

1.格拉斯哥流浪 -0.5/-1 1.78 $500❌
2.西維爾 0 1.76 $500✅
3.河床no goal 1.72 $300❌
4.車路士-0.5/-1 1.77 $580✅
5.西流即場2.5/3大 1.89 $310✅
6.澳洲-0.5/-1 2.0 $500❌
7.史浩克零四 0 1.99 $580🚶🏻‍♂️
8.拉魯斯 0/+0.5 1.89 $500✅
9.威靈頓鳳凰 0 1.78 $400✅補$40和
10.奧連斯 win 2.05 $300✅
11.奧格 費賴 斯肯 伊巴 4x5 $500
12.修安 斯肯 2x1 $300
結餘:$821

頭3個係?

頭二死左

$1000本

1.格拉斯哥流浪 -0.5/-1 1.78 $500❌
2.西維爾 0 1.76 $500✅
3.河床no goal 1.72 $300❌
4.車路士-0.5/-1 1.77 $580✅
5.西流即場2.5/3大 1.89 $310✅
6.澳洲-0.5/-1 2.0 $500❌
7.史浩克零四 0 1.99 $580🚶🏻‍♂️
8.拉魯斯 0/+0.5 1.89 $500✅
9.威靈頓鳳凰 0 1.78 $400✅補$40和
10.奧連斯 win 2.05 $300✅
11.奧格 費賴 斯肯 伊巴 4x5 $500❌
12.修安 斯肯 2x1 $300❌
13.伊巴 0/+0.5 $820
結餘:$1

重心斯肯又串左 下次唔串 唔上唔落 all in算 今晚第二重心伊巴

13.伊巴 0/+0.5 1.73 $820

買左對家 話哂主場贏過皇馬

一場半場

$1000本

1.格拉斯哥流浪 -0.5/-1 1.78 $500❌
2.西維爾 0 1.76 $500✅
3.河床no goal 1.72 $300❌
4.車路士-0.5/-1 1.77 $580✅
5.西流即場2.5/3大 1.89 $310✅
6.澳洲-0.5/-1 2.0 $500❌
7.史浩克零四 0 1.99 $580🚶🏻‍♂️
8.拉魯斯 0/+0.5 1.89 $500✅
9.威靈頓鳳凰 0 1.78 $400✅補$40和
10.奧連斯 win 2.05 $300✅
11.奧格 費賴 斯肯 伊巴 4x5 $500❌
12.修安 斯肯 2x1 $300❌
13.伊巴 0/+0.5 1.73 $820✅
14.ac米蘭 0/+0.5 1.99 $500
結餘:$620

$1000本

1.格拉斯哥流浪 -0.5/-1 1.78 $500❌
2.西維爾 0 1.76 $500✅
3.河床no goal 1.72 $300❌
4.車路士-0.5/-1 1.77 $580✅
5.西流即場2.5/3大 1.89 $310✅
6.澳洲-0.5/-1 2.0 $500❌
7.史浩克零四 0 1.99 $580🚶🏻‍♂️
8.拉魯斯 0/+0.5 1.89 $500✅
9.威靈頓鳳凰 0 1.78 $400✅補$40和
10.奧連斯 win 2.05 $300✅
11.奧格 費賴 斯肯 伊巴 4x5 $500❌
12.修安 斯肯 2x1 $300❌
13.伊巴 0/+0.5 1.73 $820✅
14.ac米蘭 0/+0.5 1.99 $500
15.羅沙里奧中央+1 1.7 $620
結餘:$0

$1000本

1.格拉斯哥流浪 -0.5/-1 1.78 $500❌
2.西維爾 0 1.76 $500✅
3.河床no goal 1.72 $300❌
4.車路士-0.5/-1 1.77 $580✅
5.西流即場2.5/3大 1.89 $310✅
6.澳洲-0.5/-1 2.0 $500❌
7.史浩克零四 0 1.99 $580🚶🏻‍♂️
8.拉魯斯 0/+0.5 1.89 $500✅
9.威靈頓鳳凰 0 1.78 $400✅補$40和
10.奧連斯 win 2.05 $300✅
11.奧格 費賴 斯肯 伊巴 4x5 $500❌
12.修安 斯肯 2x1 $300❌
13.伊巴 0/+0.5 1.73 $820✅
14.ac米蘭 0/+0.5 1.99 $500✅
15.羅沙里奧中央+1 1.7 $620❌
16.莫雷利亞0/+0.5 2.0 $750
結餘:$0

睇黎唔錯

去賭場推仲快

莫雷利亞係樓主最後希望
加油

$1000本

1.格拉斯哥流浪 -0.5/-1 1.78 $500❌
2.西維爾 0 1.76 $500✅
3.河床no goal 1.72 $300❌
4.車路士-0.5/-1 1.77 $580✅
5.西流即場2.5/3大 1.89 $310✅
6.澳洲-0.5/-1 2.0 $500❌
7.史浩克零四 0 1.99 $580🚶🏻‍♂️
8.拉魯斯 0/+0.5 1.89 $500✅
9.威靈頓鳳凰 0 1.78 $400✅補$40和
10.奧連斯 win 2.05 $300✅
11.奧格 費賴 斯肯 伊巴 4x5 $500❌
12.修安 斯肯 2x1 $300❌
13.伊巴 0/+0.5 1.73 $820✅
14.ac米蘭 0/+0.5 1.99 $500✅
15.羅沙里奧中央+1 1.7 $620❌
16.莫雷利亞0/+0.5 2.0 $750✅
結餘:$1125

又得半格

賭左十幾場冇賭過咁濟

由呢見事可見 平注上 中6成甚至7成都未必贏

好過輸